今日ive last day 我由銅鑼灣喊到返屯門

我知我係ive仔係垃圾係廢係應該俾連登仔笑 不過我真係唔知邊度揾個樹洞俾自己

由小學開始我就係個啲成日唔講野 無乜朋友嘅人 由細到大放學就返屋企 係屋企就俾老母管住 放假都無地方去 老老實實12年小學中學無幾個真心fd 中學去到派dse成績都係完lu 咁嘅反應

但係呢兩年真係識咗好多人 個人外向咗好多 有新嘅興趣 係班上面識到幾個好好嘅朋友 然後愈嚟愈多朋友 一齊做project 一齊温書測驗 笑下啲fd 放假就四圍玩 上堂就望住中意嘅人... 我真係覺得呢一年半嘅生活仲有意義過之前12年

然後當我知道一切都會完 一切都會係今日作結 我完全諗唔到自己反應會咁大 我以為會好似中學咁乜事都無 但係啲眼淚連自己都控制唔到 係條街都喊到柒下柒下 上到巴士又繼續柒下柒下 我知道以後唔會再有咁嘅光景
睇到呢度嘅巴打絲打 多謝你有耐性聽我呢個廢柴ive仔講埋啲廢話

閱

多謝巴打

頂住

青春大概相似 我知係人生必修科 但係我依家就修緊 應該比好多人遲咗

讀咩科

社會仲大呀

唔自爆

一個階段完咗 咪開始另一個階段囉 冇嘢嘅

學校生活已經完了

唔明你喊乜 如果真係frd既話都會keep住聯絡啦

成長嘅陣痛 呢年半或者係我人生最快樂嘅時間之一

喊唔止係為fd 係對一個唔會再發生嘅事一個懷緬 就算再聯絡都唔會再有個種成大班人每日一齊到一個地方嘅情景

物是人非事事休 欲語淚先流

KEEP住呢個心態 你以後會遇到更多好事

我讀緊yr3
又係同你一模一樣
小學中學（尤其中學）無朋友極內向讀得勁唔開心，DSE攞完份成績就直接走人再無返過去，完全無留戀既feel
上到大學咸魚翻生，突然間識到成班fd外向左好多又成日玩
見到你篇文真係唔知grad嗰日會點

Ive日子係值得珍惜

銅鑼灣有IVE咩

咁我又唔係一岀ive就喊到返屋企嘅

喊死你

真係好快 我仲未接受到

唔係個個都好似樓主你咁開心

唔捨得都好 喊完好繼續努力行自己嘅路啦加油